好凍呀⋯ 想食下蛇羹 🤤🐍 有冇巴打有好介紹？

如題 。

留名

你係想食稀嗰隻定杰嗰隻?

元朗

人生未食過蛇羹
邊隻易入門

元朗？

荃灣鱟地方個間雖然較貴
但都好食過好多蛇羹
蛇肉多中藥味重

你係咪90後00後？

以前細個好多酒樓有
依家真係得番專食蛇鋪頭多
仲要唔係間間好食

太子蛇王兄

90後 一直想試但未食過
唔知頭唔知路 所以想問下邊間好

除左蛇羹 有咩蛇嘅餸係值得試埋？

稀係蛇湯
杰係蛇羮兩種完全唔同野黎

如果想正正經經食，去蓮香樓啦，抵食又正宗

深水埗有檔都正

置樂蛇王輝

蛇王協？

咁杰杰地啦

點正法？

果間唔係汁左拿咩?

一個細蛇細湯 完美的晚上